手提電腦Mon裂左！求救！

我的Dell手提電腦mon裂左。想問吓呢過好明顯係mon裂左？

擺明爆moon

明顯到咁都要問？

我諗住自己買mon去換左爛的mon, 但宜家有個問題。我唔知要買（14.0英寸防眩光LED背光高清顯示器）定係（LCD叉液晶顯示屏後蓋）

買後蓋